# Ronde 7

Deze ronde gaat over de kwis zelf, dus als u vanavond goed heeft opgelet, wordt dit een makkie.

## 1

trui: grijs

## 2

heidi: op haar hoofd

## 3

muziek: Florence + The Machine

## 4

"Goedenavond best kwissers en kwissters"

## 5

jury: Wannes

## 6

2de antwoord StadHuis

## 7

schoolfeest 4 mei 2019

## 8

3 vragen: P
Wat is het symbool voor het chemisch element Fosfor?
wat is de 16de letter van het alfabet?
welke letter staat er uiterst recht bovenaan een QWERTY toetsenbord?

## 9

aantal kinderen:  12

## 10

op moment zelf te zien
